之前巴打個磁能扇出佐貨未？

想買個黎玩下

佢個 FB PAGE好似死佐 ~ 有冇人知邊到可以買

唔係摺左啦咩

其實幾靚，真係想買返個放公司

淘寶有啲差唔多既，但個樣真係好柒